好快會殺警

扮示威者以為自己好醒

身為警察做啲咁污糟嘅野

就算殺警 都係佢地扮

721

溶左咪話你殺警囉

有需要殺幾個，俾佢地知對市民做得咁盡，市民都可咁對番佢地

新聞頭條
林鄭計劃指使殺手扮示威者殺警扭轉民意

終身殘廢好啦 唔洗死嘅

揸爆春袋

係時候劏X